識炒一定炒將軍澳車位

有無巴打掃左
想睇下大家咩位入左

屋企人200萬入左

將軍澳區咁多住宅 , 抵玩喔

醒目巴打 樓升車位帶埋一齊升

算 自用車位無得輸

十個單位先得一個車位 唔通住過千萬樓會無車咩

無巴打炒？

升左百4萬 買澳南果邊？

屋企人幾年前三十萬入左

賺十倍 將軍澳車位仲賺過樓

屌你老母
食屎啦 炒狗

日日做租租？
租位日日賺

日日有人幫大家供車位

一起身發覺自己個車位係租緊？
將軍澳車位僧多粥少
做按揭個個月有人供仲有錢袋

負評租租多過正評自用炒家
大家可以再掃

準時交租啦

如果我自己無車位我就唔考慮養車
有車位自用又得租比人又得，唔會輸

租位日日賺
鐘意可以轉係其他位泊

租好呀，又冇負擔，租位租樓比份工冇左都冇壓力架

自用無得輸
將軍澳咁多千萬住宅地
十個總有一個有架車

岩呀
無左份工賣埋架車
車位都唔駛供
得左

今日又再升